[火影]大蛇丸其實係咪好人嚟？

由終至終佢都只係想研究科學真理 唔係廢老三代阻住佢研究，佢都唔會殺三代

雖然成日對佐助性騷擾，但係佐助完全係出於自願咁跟佢，重要好食好住養到佐助肥肥白白 最後反而教曉徒弟無師父，比條仆街仔隊冧咗

貢獻方面，深深明白到唔係個個都學到仙術，所以就發明咗窮人版仙術－咒印，令到人人有功練

所以話，大蛇丸受到既誤解實在太深喇

千鳥定雷切勁啲

搭單問問
兜家下係做緊乜

孤兒院院長

好似孤兒院院長

火你老母

你咁講其實個個都係好人

咪係點解二代研究就得
大蛇丸研究就唔得，根本係三代個廢老怕人知道佢幾咁廢

三代出名垃圾，玖辛奈叫佢好好照顧鳴人
結局鳴人童年過得咁慘都話鳩之佢
好在鳴人唔記仇，比著係帶土同佐助呢Ｄ玻璃心，晨早屠村

搭單
大蛇雙手後尾點醫返？

Show Blocked User - Arnold子

轉生火影嗰陣解開咗屍鬼封盡

三代真係越諗越廢，文又唔得武又唔得冇樣野叻

打交 3代好打定5代

一拳打死佢啦 仲影分身手裏劍

唔畀你咁講，佢係歷代最強火影嚟

貢獻方面，深深明白到唔係個個都學到仙術，所以就發明咗窮人版仙術－咒印，令到人人有功練

唔計嗚門
佢係咪最長壽火影

係個名改得衰，咒咒聲，叫仙氣增強劑馬上美化

大蛇丸係活生生攞村裏面啲人做研究喎 殺死無辜既人都叫好人？

撚係人人都練到

唔係比大蛇丸咬咗一啖就有架喇咩

控唔控制到係另一回事

佢仲要食藥先爆到第2階段 唔係人人都頂到嫁

佢仲捉埋捉埋咁多少數民族去研究，比佢咬完啲人又困埋一齊，煉蠱咁打交

其實佢性取向係咩

去左漩渦一族搵到個鬼面具
帶住鬼面具介自己個肚 放番自己對手同火影靈魂出黎
再趁未死得入侵白絕身體

得招唔五連彈 佢係影只係因為佢係親傳弟子

但不得不說佢有先見之明，最早研究木遁嘅係佢， 知道仙術有價值嘅都係佢。

枉你叫自己做別天神

講左咁耐
姐係千切勁d定雷鳥勁d

忍術教授喎

兜咁屈機居然要屈就係孤兒院，浪費左佢

佢中左伊邪那美 想做返自己 仲同佢個frd一齊係孤兒院都做 佢應該請都唔走

養到佐助肥肥白白都係想拎佢黎做容器
大家都係互相利用渣喎

其實兜同大蛇丸殺左咁多人，係咁以洗白左就乜撚責任都唔洗負

依個睇法又幾新鮮喎 大蛇丸加你10分

計埋都係啦，鳴人係個仔 <20 歲果陣就瓜左啦

邊到講？ 三十幾歲死？

佢個fd係邊個

你都啱，如果唔係佢中左伊邪那美個嗰段回憶就變到無意思，個設定都合理，但大家睇到兜打佐助兄弟嘅時候，應該無咩人會懷疑佢實力，純粹係我覺得佢應該有多啲戲份（研究多啲術、殺下啲奸角etc)

補充返，仲可以試下指導下已月，教佢用啲屈機仙術。

鳴門大愛左膠

( Show Blocked User - 撩襪絲 )

同問

博人傳第一話，佢敵人話：送你去七代那裡

博人當時應該同忍界大戰個鳴人差唔多大

港姐冠軍

人人有功練
唔係三代廢老趕走佢 佢都唔洗做壞人
佢只係想做研究啫

呢句說話可以解讀為鳴門喺某個時空間出唔到嚟 唔一定死咗

成日整死啲人都叫好人？
啲忍者全部都唔係好人黎架

幾時有話鳴門死咗

冇追漫畫，聽人講後來鳴人比人捉咗？

火影入面根本無絕對既壞人，只有一班想要世界和平既痴線佬

講得好 由細到大都過到黑衣仔咁，唔知仲以為父母搵人欺凌佢

都唔係岸本寫劇本 佢做監督姐
你覺得佢會唔會比畫左差唔多廿年既主角
就咁就比人畫死左

會

大蛇丸捉村入面d人做實驗喎
咩好人啊？

岸本為左錢咩都制

不過訪談講過係冇死想吸引下人睇

錢岸本大把，洗鬼為錢畫咩
係jump要食火影條水姐

大蛇丸媽媽

乜唔係為佐要佐助既肉體先不斷訓練佢同比佢好食好住，點解可以扭曲到話佢好人教識徒弟無師父

細個同佢一齊係孤兒院大 忍界大戰個陣條友講過希望大戰結束見得返兜

岸本咪講過冇死

解左話話唔係死左啦

其實應該改返名做 大筒木鳴人&大筒木佐助

大蛇丸出d招好撚核突
成日係個口嘔自己出黎/嘔幾千條蛇出黎
痴撚線

你咁講都幾on9

香港四大有錢佬夠有錢
咪又係繼續瘋狂cap香港人水

咁你個比喻就錯啦
香港班有錢佬做生意既=集英社
漫畫家打工仔黎
你估係岸本為錢咩，係jump要咋

龍珠都幾廿年啦
悟空咪又係要死

如果鳴人屠村就變神作

好多人有抹黑主角，同情/美化反派嘅傾向，記得以前有係fb曾經俾一篇話大雄虛偽，胖虎先係好人嘅反智分析係咁日日洗版

香港小姐

卡卡西出千鳥就會變成雷切
同一招冇話邊招勁啲

搭單問
嗚人同九尾搞左咁耐先可以和好完全控制9尾
但係水門又係點先同陰9尾傾掂數
完全冇交代到

小學雞X火影

喺死神個肚十幾年
你個frd唔到唔通自閉足咁耐咩

除左打木葉都無做咩衰野啦

仲幫你打走佩恩真係要還神

做咩姐你，你PO出來都冇意思

三代個廢老真係搞唔少野為禍人間

宇智波滅族 鳴門比人欺凌 九尾帶土搞亂檔個時幫唔到手 要用自已條命先封到大蛇丸隻手 最強火影

其實tvb火影做到邊
點解網上417打後好似搵唔到粵語咁既？

千鳥=螺旋丸 風遁螺旋手裡劍=雷切
雷切>千鳥
重睇啦仆街

咁點解雷切係S級忍術，千鳥係A級

木葉丸係咪三代個孫？
無爺蔭做唔到火影佢有咩感想

因為雷切劈開過雷電 千鳥未劈過
如果千鳥劈開雷電就自動改名做雷切 由A>S

每次有關火影PO仲有ON9仔問千鳥定雷切勁
第一次就好好笑
次次都問真係好ON9
好撚幽默啊屌你老母

跟本就有分別
自己重睇嗚門跟卡卡西修煉奧義嗰集啦
雷切係加入咗屬性變化㗎
花樹界降臨 同樹界降臨都有分別啦
到底仲有幾多人以為係無分別
係咪冇撚睇到疾風傳？

難分真與假

破屍鬼封盡已經拎番對手

但佢拎番之前，其實唔係照用到隻手九咩分別

打過石膏未？

好似講過封左對手結唔到印，佢學既忍術就用唔到。但後期又見到唔係殘廢架喎，仲同佐助打左一場，所以我都唔係好明呢個位係點拆先最好

佢本身未換身體時，成隻手唔用得
但換左身體就用得

睇貢獻度
卡卡西招千鳥太早改咗名做雷切
成條村冇人識千鳥